邊個話做唔到遠距離攻擊？

古希臘古羅馬時期已經有人用投石機做遠距離攻擊同攻城 開post只係想大家好好學習下槓桿原理同歷史 講完。